東方：美國亡我之心不死

「美帝國主義亡我之心不死」，這是數十年前毛澤東的論斷，時至今天依然沒有改變，美國亡華之心甚至比以往任何時候更加迫切。有消息稱華府正醞釀一個針對中國人的瘋狂計劃，擬全面禁止所有中共黨員、軍隊、國企員工及其家屬赴美旅行，已在美國的則會被要求離開。須知中共有九千多萬黨員，連同家人就是幾億人，加上軍隊和國企員工，數量更是驚人，如果華府真的實施此計劃，幾乎意味着與全體中國人為敵，這豈止是歇斯底里，簡直是走火入魔。

...

沒錯，美國亡華之心不死，中國人只能丟掉幻想，準備戰鬥。須知當今中國已是龐然大物，綜合實力遠勝當年蘇聯，美國企圖以數十年前對付蘇聯的手段肢解中國，注定不可能得逞。相反，美國的瘋狂舉動只會激起中國人同仇敵愾，共禦外侮。如果華府真的對中國人下旅行禁令，正好可以減少中國資金外流，斷絕貪官後路，中國更不應該反對。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/commentary/20200719/bkn-20200719000424314-0719_00832_001.html

曲撚到

高級黑

問題係 中共反對
推上去微博

點同蘇聯比
依家盟友得北韓伊朗呢d垃圾

禁你入境就係與你為敵，成日話美國點衰點亂做咩仲要去？唔係應該比你都唔去咩